一句到尾：FFXV定Gundam G-Gen

十一十二月好多正Game出，可惜小弟budget 只可買一隻黎玩，跪求大家俾啲意見⋯

FFXV正評
Gundam G-Gen負評

已經揀左g generation

完全唔同類型 點比較呀

同人中比都好啲

watchdog

買FFXV，bug了